有冇人知呢堆老店藍定黃？

筲箕灣安利
上環生記粥品
鰂魚涌金峰
中環九記
陸羽
北角鳳城
灣仔再興
尚興

再興 黃

太好了

再興而家好撚難食
唔係貪快都唔會食佢

之前好多大陸人

好食咪得囉。唔好食，唔通又含淚食咩？

唔好食幾黃都一定唔含淚食。

但藍既幾好食，食咗幾多年感情，都唔幫襯。

生記九記陸羽尚興藍